食水煙不如食真煙

祝食煙人士早日生肺癌